突發 C朗：3-0算乜野？祖記都可以反CUP到囉

意大利盃8強賽事，阿特蘭大主場對祖雲達斯。

26分鐘，基亞連尼受傷離場。
37分鐘，卡斯泰尼蛾眉月附近起腳射入。
39分鐘，柏沙歷助攻，杜雲沙柏達轉身抽射破網。86分鐘，杜雲沙柏達前場偷波再一己射入，個人梅開二度。
最終，阿特蘭大主場3-0擊敗祖雲達斯。

C朗賽後採訪表示，3-0的比分代表不了什麼，巴塞可以在0-4落後的情況下逆轉，祖記也可以！

但記者表示，意大利杯沒有第二回合，C朗憤然離場。

Fake?

9up報？

source?

司馬仲達好少寫野抽C朗， 靠樓主了

創意澎湃, 並有附上圖片
9/10

雷蛇

錯post

睇埋張圖笑到仆街

9updaily

笑死賤種朗迷

以為係王騎

王騎軍不分大細的